火腿通討論

有無人鍾意食味精湯開既通粉，而唔係而家用雞湯粉開既通粉，而家好少茶記咁整
果啲乜乜冰室果啲最撚難食
同埋有啲通粉好大粒好粉好難食

原來而家個個都用金寶忌廉湯，唔怪得咁撚難食

無人想討論

睇圖都係雞湯開